陳志雲: 相信大部分市民唔係針對特首本人

大家有無針對特首本人

係成個政府

利申: 我無針對特首本人 不過想林奠落地獄

我是指在座各位